★割9】7年前賣樓「ALL IN」比特幣！中國幣圈首富狂賺百倍

虛擬貨幣一哥比特幣近日首度突破6萬美元，續創歷史新高，讓早年洞悉先機大舉買入的投資者身家暴漲。中國幣圈首富、全球最大加密貨幣交易所幣安(Binance)執行長趙長鵬周日(14日)透露，他在2014年賣樓套現「ALL IN」比特幣，當時買入價僅600美元，並持有至今。在短短7年間，他押注比特幣的資金足足翻了100倍。

國家好快搵佢鳥

共你產

Secret police coming soon
Coming soon, coming soon
Secret police coming soon
My fair Winnie

佢自己既bitcoin 轉走哂外國平台吧
只要個人離開左中國就搞掂

面行有d似馬雲

又係呢d 四方馬雲樣

樓長期來講
低風險+唔錯回報
特別堆一線大城市

但如果係投資高手來講
樓就唔係最理想

佢咁高調唔怕?

佢好似一早走左佬

你知我知共產黨都知

快D走啦佢

唔走, 就馬雲下場一樣

而家個個都等緊Binance上市

佢一上市可能一野進軍全球富豪top5

買住coinbase先
佢就上市

佢係加拿大人

抵佢發

佢未上市值已經高過德銀

人地細細個已經係加拿大

一早搵左鳥

d錢習種嫁